喺香港打工唔使同老細同客上床已經執到

尊嚴?無錢學人講尊嚴?
真相?記者都唔報道真相，真相值幾錢?幫上司孭鑊啦
窮人真係慘
唯有日日扮傻仔扮蠢擦晒鞋苟且偷生

係
FG一年
一星期有2晚要留比條team既女senior
20尾咁老 仲要有男友

陪佢上床?

又未到既

但平時無乜野做
得閑上下連登秒回
一係就睇下片

老細有無同班客格劍就唔知，我淨係需要同女client上酒店傾嘢

上房定coffee shop?

想做

証明 投胎做可食用港女既重要

Agger

投胎做港女先執一半
可愛用=再投胎

處男都有人想試

我老細係個廿尾既靚姐姐，我反而想同佢上床

你真心中意又唔同

同人唔同命呀 ching